[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(56)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

下個po54 #634好似係

正德兄成為左我人生教練

上次占我好準

現實稱呼: John
性別: 男
問題: 有無女仔鐘意緊我？
諗問題既日期時間: 10JUN17 19:28

冇

頂，真心問架

點解我會唔係真心答
你得番工番工同番工

棄晒PO

準備倒閉

已經呃唔到新人加入吹水

你地

點解

延續討論

哎...變左6條

勇者塔

冇人鍾意咪冇人鍾意,點咩解

現實稱呼: QQ
性別: 女
問題: 男朋友嬲左我 say左sorry 但佢仲嬲緊 請問佢係咪想分手
諗問題既日期時間: 10June2017 08:07PM

係咪要準備開定tg group

開定囉
啲POST總有完結既一day

開左咪即完

係啊

請三思考慮

我既意思係點解得返工

Lm

lm

乜撚野點解

To:喂喂喂
哇 開咁多牌 好滾動
聽完你咁講心入面安定左好多 我會努力 希望關係再好啲
但想問下你話開牌見到關係一直唔太好 同之後好似會因為發生衝突而又破裂 但係咪依家作心態同行動改變 情況就會改變？如果朝住呢個方向 半年內關係提唔提升到呢！

點解你問自己啦 問我

不如截數

做咩事呀呢期

U ask me, I ask who

唔好摺埋呀

又話開到100 haha

我占到攰了 又冇心情

同埋腳痛

冇錯

耐唔耐咁多新力軍

傷上加傷要休養多一輪

agger

要過埋下個禮拜先可以真正休養
到時瘋狂游水

冇晒了

現實稱呼:meiling
性別:女
問題:同對上一個男朋友有冇可能一齊返
諗問題既日期時間: 20:53, 10June,2017

正評支持

分左手五個月.但仲係放唔低佢 雖然一齊過四個幾月.又唔係話好耐

森麻哥～～～

如今仲有無聯絡????

森麻哥

之前佢話短期內唔好搵佢.話需要時間忘記.之後有搵佢但都冇應我.所以唔敢搵佢了

1001左冇link，搵死人咩

未死得

留名

仲以為個po摺左 嚇死人

Carmen
F
我鐘意個個對我咩感覺 有冇可能同到佢一齊/佢會鐘意我
6月10 10點

你講多啲嘢呀嘛

咁即係無聯絡啦

係啊 大獅

係啊 佢唔會like我ig啲相.但又會睇我啲story.仲要排第一位.雖然我知唔代表啲咩

呢單可skip了

唔跟次序㗎 認真

大c對ig好了解下啵

一般

利申:開ig頻率俾其他apps低

ok

個次序有意思, 多數都一係佢成日睇你/你成日睇佢個D排頭幾位
仲有你禁search個D top suggestions都係唔知點計出黎

長知識了

但係我個story 每個次序都唔同 所以我以為無意思😂😂😂😂

不遠矣

唔好啊 去緊旅行都時不時覆下
唔好摺啊

still alive dun leave us

拖下拖下可能上到60

📚生兄

再拖拖下就100

現實稱呼：尼姑
性別：女
問題：我男朋友仲鐘唔鐘意我
諗問題嘅時間：20170611.12：31

現實稱呼：Tung
性別：女
問題：同分左手五個月既男朋友仲有無機會一齊返
諗問題既日期時間：11-6-2017 1:07AM

依個占卜師庭園召集左唔少人
解散有啲可惜
連登第一個玄學post推到第56個
不過如果你想休息 再捲土重來
記得tg我推post

訓訓下覺 夢到唔記得同人私補家長嬲左我
痴線旅行緊都焦慮到醒左
有冇大師識解夢

講笑 嘗試訓返先

仲有無保持聯絡？

今日再戰天水圍城

有咩要注意？

無 不過佢成日睇曬我snapchat同whatsapp instant status
我都突登check下佢有無睇

咁應該唔洗占，個關係完左（因為雙方已無聯絡
除非發生左咩特別情況（例如你搵返人，人地搵返你之類咁

現實稱呼：Matthew
性別：男
問題：近排對一個女仔有好感，唔知有冇機會發展落去呢？
諗問題既日期時間：11-6-2017 9:37an

冇你tg

我發夢發到自己唔記得考試
但係明明個考試都過咗 兩個月
結果都係驚到醒咗

下 要摺啦？？ 後會有期

真係摺架？

占埋上面個啲先啦

之前完sem 個陣有發過
嚇到我即刻起身check calendar

喂啊 唔好摺
摺左冇地方俾我成日蒲架啦

me 2

Me3

大師們可憐我地兩條可憐蟲
唔好摺啊

係三條

我呢條蟲都係上黎呃水吹
無左既話，唔使上連登了了😄😄😄😄

新工有15蚊澳紙。
原來老細係台灣人 頂佢個肺成個interview 用英文勁smooth以為佢東南亞人
另外原來真係除左我仲有其他人in

都無大師肯開占 我今個星期無時間開

狀態不佳
同埋唔知開到邊

54 #634

stones 10

你答左我係咪有暗戀緊人先

52 #712
[quote]
現實稱呼:炒粉
性別:女
問題:我男朋友係咪對我一心一意？
諗問題既日期時間:2017-06-07 12:33am[quote]
stag bows10 knight_bows lovers

佢其實覺得同你之間有少少壓力, 但係唔洗擔心, 佢做好晒準備去take up responsibility, 睇落係一個好好既男仔, 應該係對你一心一意

54 #728

page_arrows
wanderer, green woman, ancestor (arrows 5
睇落你好靜同埋好細膽, 好似做乜都係坐埋一邊睇咁, 其實你有諗法既但又唔敢講出黎咁
過去都應該真係乜都無, 你而家係咪有改變下自己, 想變得「女人」D, 吸引到人, 呢年內應該都會有個可能發展到既對象(大過你, 成熟過你), 但係都幾多難關

54 785

過左星期5, 唔占LU

54完
miss 左自己quote番出黎
上面幾個用新牌, 可能唔準

我都唔識

me too

我未夠"call li"
我而家上連登都淨係入黎呢度

大撕你呃人

知你中哂啦

重點係你唔信我

呢幾年開始化番妝 異性緣係好左 但全部都唔係發長對象 岩岩先同個曖昧對象嘈交 唔知你係咪講緊佢

我都未夠

大撕你一時一樣我好難信你

咁你曖昧對象係咪大過你成熟過你有經驗過你

屌係 姐今年唯一個對象都冇埋

咁係你對我唔夠信任

未必既，係有難關姐
好似係佢lead住你，你要小心翼翼咁既感覺
磨合下啦 加油呀

雖然話對泰妹冇興趣
不過啱啱見到個好清純feel嘅係我側邊行過

睇清楚d wo
一陣原來係男人黎

冇啦 佢睇黎想我做sp多d del左佢啦

上網識架？

朋友既朋友 本身一開始好正常 錫左之後就唔同左 佢唔想拍拖 但我想 覺得唔夾我咪放棄算

唔緊要，齋睇啫，冇事嘅

呢d趁早走就啱 玩玩下

j錯男人

從欣賞藝術品嘅角度睇啫，冇事嘅冇事嘅

話說，我住個間酒店房有本好詭異嘅書，內容大概係講一d泰國人信嘅神怪，講佢每分每秒都會與你同在，無論做緊乜，而最後個版有d小朋友字跡，所以推測係上個住呢度嘅留左，就放入垃圾桶算

第二日活動完晒一返酒店，本書自己走左上枱
為左實驗佢會唔會返黎，我再將佢放入垃圾桶

第三日，佢走左上梳妝枱
我地即刻問room service d人係咪佢地執返，一講係我地放入垃圾桶嘅佢地即刻勁緊張，神色凝重咁雙手打交叉：「No!!!」

原來本書係酒店嘅，冇左要罰錢

你會係外國結婚

唔好啊 我要同心儀對象表白成功啊

罰幾多
你真係唔怕死

但唔係間間房都有 唔知罰幾多不過執返所以冇事

嗚以為錫左就等於一齊加嘛 原來佢淨係想同我搞 冇搞到啦緊係

我仲以為你個錫連埋搞咁計

入黎一齊吹水咪幾好

有d書係唔掂得

本身都知少少呢d野 好似咩入房間前敲門個d
不過完全唔知呢本成本兒童書籍嘅野原來都係突登放嘅
之前聽開係放聖經

所以你仆街啦今鋪

唔驚呢d 嚇我唔到
怕丁錯男人多d

又幾精明

咁你要檢討下

我寧願丁錯好過懶野
酒店撞野係十級無比地驚

利申：試過

我又真係咁大個仔都未撞過
雖然就唔係好想試下

會唔會係應該你檢討
我誠實咁好從未老點過你

我覺得同眠寶應該要保持一大段距離,佢成9日撞野

要摺埋嫁啦

會唔會有tg?

所以咪話佢唔怕死

唔會

你睇返你之前講咩比我

過來人表示 真心想同呢個人發展就最好按步就班

利申：咩都錯過

想點覺

邪撕

我講咩

占野，唔想喺度講

有得就咁留tg占野咁玩架咩

唔好意思

好急想知新戀情點樣

大牌

圍城的黃昏
同平時感受唔同

一個毒撚係mk食咩好

都得既,捐番一百幾十點下邊位大撕肯幫你

starfuck

uuuuuuuuuuu !

why me

no

no y

池記 m記 kfc

me 渣ga

就m記

試下新包

咩黎

南記呢

現實稱呼:Jessica
性別:女
問題:今年會吾會同到一個我真心喜歡既人拍拖?
諗問題既日期時間:2017.6.11 18:48

吾好意思, 我想加d背景

我識一個男仔5年，做左好朋友4年。
我中間去左美國半年，係美國時開始日日whatsapp同傾電話.
返到黎之後發現自己好似鐘意左佢，同佢表白之後仍拒絕左我。
但係之後我地keep住日日send msg, 一個星期左右出黎見一次。
我去比賽既話佢會陪我,佢比賽會叫我睇, 佢會帶我夜晚行去沙灘，
好多人都以為我地拍緊拖。
不過我知佢寧願我地相處到好似係情侶，都吾想正式係埋一齊。
依家有第2個男仔好似想追我，但我對佢無咩感覺。

吾你老母

正想講 突然冇左wifi
吾你伯母

吾你娘親

Sorry~ 小女子唔識規矩~~

正呀，買左pokebox tarot喇～～～～～

圖

有冇人俾問題我占下

我有我有
今年會唔會出到pool

我都有,26頭盔買開面款定大頭佛好

邊到買

都話台灣
一陣睇下有無得比你睇睇啦

台灣邊忽

開面

孟小靖

why

我其實想改條問題做對象生日收到我份禮物會咩反應 呢d占唔占到

又問

我鐘意

應該得掛 新手我只係識占人 唔識占事

今個星期六先上第2堂

咁是但你鍾意占邊條啦大師

好,我信邪撕

係咪車埋我

首先,我要考左個牌先

無牌買咩頭盔

唔想用駕院果d,比幾千人輪過臭撚到仆街接受唔到

你考電單車？

yes

現實稱呼:高佬
性別:男
問題:我會唔會有女朋友？
諗問題既日期時間:2017-06-11 10:58

我覺得佢個問題好sad，大師們點睇

上次去都見到
但買左其他野

嘩 好型

買左幾銀？ 我見銅鑼灣果間都有得買

950

撐著呀

撐住 我都有幾份永遠送唔出既禮物

已經頂唔順啦 好失敗啊我

之前好似寂寞都話左你應該唔得?

好靚

佢話好難囉 話但係我都會捱得過去 所以唔可以話冇機
哈哈 大概係因為咁所以俾左希望我
如果係我付出左咁多之前已知會幾好
起碼冇咁傷

做左廿年人，兜兜轉轉都係咁失敗

感情係咁 。
唔係付出幾多就有幾多收獲
做多幾年人就會睇開d

我有幫你占過?

現實稱號：Tina
性別：女
問題： 星期二個日男朋友提出左分手，我地有無可能可以一齊返。
諗問題既日期時間：00:11分 2017年6月12日

未占既堆埋堆埋都唔知有冇100個

差唔多na

炒車果陣仲型

54完啦, 開55啦

其實有無人明個種好煩惱好迷茫又好唔知想點既感覺

我

仲唔訓
我唔知自己想點 點算好

咩

我想問有無人知中島途軍官做乜春野？
佢失戀呀

hihi

都話唔同你講

到我接手呀
包唔準

聽講佢無左個腦

Pm我話你知

55 1-501都冇問題
定係我眼大睇過龍

係咪呢到在座咁多位都知 係得我唔知

po55 655

其實任何人都會有黑嘅一日 唔使咁驚
命裏有時終須有 上天會幫你搞返掂
令到你覺得黑仔， 應該同其他人有關
有人做嗰啲嘢 令到你覺得自己黑仔
其實唔駛點理， 等個天幫你收拾殘局
不過覺得你可能會黑多一陣

現實稱呼: peggy
性別: 女
問題: 個ex會唔會搵返我
諗問題既日期時間: 1:37am 12/6

分咗手啦 睇下你個名

月月
女
我有好感個個鍾唔鍾意我/有冇人鍾意我
12/6 3:55AM

現實稱呼: Esther
性別:F
問題: 幾時搵到工
諗問題既日期時間: 04:04 12Jun2017

係呀 係得你咩都唔知

比你偷左嘛 你原本冇

今日我最早

好衰

same

我好好

嘩咁屈我
婠婠淨係偷心唔偷腦

我覺得我地要搞返個正面聯盟抗衡軍官呢個負撚樣

Agger
正撚樣聯盟

早晨

今日涼浸浸 好撚開心

好熱

下 超大風喎師父

我可唔可以加入軍官做負撚樣

今日好凍 凍親個肚仔

竹

揀到符號又錯手撳到keyboard

現實稱呼: 阿樂
性別: 女
問題: 黎緊有份工唔知適唔適合我，因為要輪更會有夜更，但除左夜更問題，人工地點之類都唔錯咁
諗問題既日期時間: 12/6 10:26am

Request denied

有咩好驚

好吧

搵唔到人幫我送
要見佢無可避免 超撚開心

做咩啊 俾你加入一陣 唔好沉迷啊

今次無手殘了

tell us more

做乜勁😂😂

唔知

點解冇緣人接手淨開一個case

接一個手

仲等我諗住今晚接手開

佢唔係話開兩三個就頭暈 要嚴格執行咩

小心身體啊

但佢開左一個咋wo

咁咪啱囉……開2個會頭暈
開1個咪冇事

師傅明白了

寄比佢咪得

你同我其中一個朋友講嘅嘢一模一樣

正常😂😂😂

你估你地會唔會復合

兩三個就頭暈

未合過哪來復
只求坦坦白白咁講完要講嘅嘢就夠
學婠婠話齋 下個更可愛
唔留戀啦
該走了

咁瀟灑

絕不能 站在暴雪中等犧牲

講就易

的確講就易
但難都要做架
做人夠難啦

識諗過我好多

長埋風雪底下

就當最初 是碎步湖上可不可
不種下什麼 摘來什麼
像你沒來過 沒去過

只係做悲觀主義者做到攰啦
想對自己好少少

5點半前8號 成功走左

其實好難

正撚樣到此一遊

一出8號預警即走,唔洗同人逼車
盡佔先機

Do not go gentle into that goodnight

做咩周圍發放正撚樣

希望個風唔好影響到我聽日班機

早機定夜機先

你又做乜散發負能樣

夜

冇啊，你睇我笑架

屌你聽晚個風收左皮十世啦,聽朝都登陸晒

時空太過大 超脫我的喜與悲
人戀愛過後 自然參透到命理

你係咪唔想返黎炸？

祝福你地有工唔洗返仲屌我

流水很清楚惜花這個責任
真的身分不過送運
這趟旅行若算開心
亦是無負這一生

藍色既喂

不聚不散 只等你給另一對手擒獲
以為青絲 不會用上餘生來量度

現實稱呼:基佬傑
性別:男
問題:剛剛分手 應唔應該糾纏落去？
諗問題既日期時間：16:47 12-6-2017

聽日我學26,係咪都唔番

並未在一起亦無從離棄
一直無仇沒怨 別尋事惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

個樣生得衰啫

返到屋企未

4點番到做埋運動
而家出緊去當風更,食兩家茶禮

4點幾先放人走

岩岩逼車啦

已經番到打左成個鐘機

如果個8號1點8都未落我就要起碼1點8先走得

邊到黎

藍田

返同唔返都死

55

真

唔知11點收得工未呢

趕住返去照顧主子

我主子訓緊~

你地嘅主子係貓定狗

現實稱呼:TING
性別:女
問題:EX依一刻點諗我?
諗問題既日期時間:12/6/2017 19:47

叫得主子就梗係貓啦

我主子都好似視世事於浮雲咁發緊呆

我去旅行前我隻狗嬲左我

連狗都嬲你要檢討下

見到我地d行李 知我地去旅行所以嬲左
我都唔想架

臨走前仲哀嗚左聲

55 760

你地拍左好耐? 好大機會可以一直走落去, 不過命運係掌握自己手

55 914

knight_vessels 6stones mirror 9stones
其實你自己都知你都有錯架啦, 反省完好補救下啦

55完

55好小case

我同人割完席(我主動割) 覺得好痛快(因為我真係已經忍左好耐)
但又覺得其實唔洗去咁盡

23

佢睇黎都幾介意你做既事, 我唔知佢嬲咩啦, 你做左D好過份既事?
佢要自己一個冷靜下, 之後就會無事架啦

無聯絡唔占, 好似係

81

唔準唔好意思, 我覺得佢識左新人/有D新野玩, 好似將個心思轉左去第2到

咁如果你自己覺得舒服咪算囉
我睇落就係你覺得自己都有唔岩, 所以會有時係到諗呢樣野

因為個問題主要係我今年同左三條友割席(3次都係我提出 )
但我真係覺得自己冇做錯 而且都係有原因咁割
你睇到3次應該會諗要問題出至我身上(不過我自己覺得係我冇帶睇識人)
Anyway thanks

師姐發功

果兩個你占埋佢師姐咪唔洗慢慢搵

現實稱呼: K
性別: 男
問題: 呢排點解好似賭錢有啲黑咁 想究竟咩事咁？明明上網睇話我6月好旺
諗問題既日期時間:6月12 21:29

賭錢唔係贏就輸嫁啦,一定要比你贏既咩

仲未番到屋企

試新牌
你有無開盤, 睇下我9UP成點

有車?

好大風大雨

打風都冇人上水 睇黎俾風吹走晒

返香港 氹返佢

冇呀,番緊第15個鐘工,精神已崩潰

見到我佢就會自動開心返
我見到佢都係
我嘅救藥

應該係

可以互相拯救真係好

睇黎係我俾風吹走咗

番8點放3點半番到屋企做左陣運動又番過直到而家,頂唔撚住

唔該曬

瞓

你走左咁邊個做我人生教練

冇得訓

仲番緊話訓就訓咩

未收得工呀

突然間咁多人

假象黎架

AGGER

你得罪既

你得既

又話四點返到屋企？😂

555555

555

破壞你條隊型

5你老母

YOU收SKIN

都話再出去番風更,驗眼啦你

凌晨仲會維持一段時間,即係1點半先收得工,聽朝0730學車,屌你老母今鋪真係爆肝

仲5？成個香港俾你5彎晒啦

6啊！

我呢我呢

聽日係咪唔洗返工啊

垃圾

婠婠竟然是咁

學完車咪番

有錢

我想問係咪打風唔洗返工

聽日打完風啦,咁學完車咪如常開工

爆肝

屌佢老母岩岩收到whatsapp話唔比人接我更,即係8號幾點落我就番到幾點,3點落就3點先走得,on撚99,d撚屌高層諗野離撚晒地

加油呀軍官兄

sorry 😂😂😂

會影響學車

有冇人可以幫我開一開牌
我有啲心事想問下

炒撚埋

touch wood !!可唔可以改時間

痴線咒自己

唔夠精神學車真心危險

塵歸塵 土歸土

由得佢啦 自己攞黎衰 屌都嫌嘥氣

撚預到唔比接更既咩,正常一更最多8個鐘,1點半走得

有冇人未眠

冇人理.sorry囉

你話你冇人理？

又多個大c

萬事小心
人地職位大過你
硬食

有排都未訓得

d狗官個腦生係屎忽到

高層大多數由唔知邊到空降
冇腦都唔出奇

紅褲子出身既先正常d,其他死撚晒佢啦

搞乜？唔好死

頂住啊軍官

挑戰緊24個鐘冇訓

路過刷存在感咋大乜鬼師

爬文

已經番到個人暈暈地

聽吓王傑 真係好撚唏噓

我正在收聽『忘了你忘了我-王傑』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)

佢要退出樂壇了
把聲冇咗，唱歌更顯滄桑
聽佢啲歌真係會想喊

唔識佢

試過
依個時候訓左會頭痛

21個鐘冇訓了,番左近20個鐘

講起王傑就會諗起張宇

得你 ？
其他人呢

仲有3個夥計

生死之交

佢地好精神

屌佢老母臭系終於落波收工

55# 289未占

又係我最早

襪都濕撚晒

各位早晨

痴線返得4個鐘教個新人就收工 不如叫我之後個幾日都唔好返 哂我時間

教左你4個鐘就叫你開工定點?

咁咪好
澳洲真係

係我教新人。準備走個份
新個份聽日training

人工高就係。但佢人工低，車錢都sit哂

教得幾多咪幾多.. 教完拍下個囉友

咁不了
華人老細=人工低??

淋雨學26,底褲都濕撚埋

個師傅都幾慘
風雨不改

最近煩緊搬屋既事同公事, 呢個時候去報告學車是否不知 ?
好處: 有牌可以擺低一年後甩P仔, 或者打算去外國生活可以轉國際牌
壞處:學費貴, 又無車可以開光, 加上最近多野煩

學定唔拘

岩 一技旁身 好事黎

又可以搵定後路

都係既, 考2仔牌 研究下搵師傅好係報駕院先

教哂啦。之後個3日應該我lead住佢做 又係用完即棄。condom咁

係
不過我新工係華人老細但佢買左外國brand特許經營所以人工高左一倍變返最低工資

屌佢地全身防水裝呀

駕院而家好貴

牌已到

點

食公司.. 未有得點住

食公司

係公司...sor

成朝靜到

準啊 因為上兩星期我去左旅行 就怪佢冇主動搵過我 由上星期五臨翻香港就再冇覆過理過我 佢有同朋友講想靜下 覺得我好煩 成日發脾氣就算我認左錯都唔想理我住
多謝你 我再等下

呢36個鐘入面訓得半個鐘

痴撚線 咁都頂到
俾我死撚左十世

+1

又番工又學車
中間訓果半個鐘回左少少hp先仲未崩潰

之前係page one睇過本黑魔法

人去樓空 好煩惱

淨睇封面已覺好恐怖

Quote返比喂喂喂大師 勞煩

Calling 軍官
係咪已經失去意識

俾佢訓下啦

就係想知佢訓未
咁樣去學車 冇意外就好

新手試試佢 唔好太mean 感激

現實稱呼:Christy
性別:女
問題:我暗戀果個中唔中意我？有冇機會發展？
諗問題既日期時間:13 June 2017 20:06

軍官唔好嬲
頭先未睇清楚規則
問第一條問題
加油arrrr

有咩意外都係睇個教車既姐

上年個教車傻傻下 比個學神搞到反左車

我自己學車果陣試過夾車夾到差D炒 比師父dup 停我

佢已經有左女朋友 咁我都係問返幾時有男朋友啦

幾時唔答

平安返到香港 聽晚就要作個了斷

我學26自炒既話師傅都救我唔到

嬲乜9

我開始左了,加油

喂呀

了斷就對自己狠d

何必呢

出得書嘅你覺得有冇用吖嗱

留住俾自己見到咪仲衰

26 撞車就預左架啦 你唔自撞 人地都撞你

係
唔送嘅話
都只會收埋係個以為永遠都唔會開嘅櫃入面
然後有一日你唔覺意開左 又見到

都唔係,小心d其實避左好多,同46鬥惡同掛住昅女另計

可能到時成功放低呢
我都有件手信未送

唔會啦 我仲等緊

直接封印

今日新工training. 前所未有咁緊張

mk都識緊張

jm9

老年後遺症

真毒

我斜對面個老鬼婆係到拎住部艾瘋扮靚

我扮靚又得罪你
利申:老鬼婆

好嘔心呀一把年紀扮後生扮cute自拍

眠寶 你是對的 係我呀原來

好耐先返黎追返post
唔該曬你啊
成日都對自己好無信心
不過其實我都feel到佢對我係認真既

老鬼婆？

避唔得幾多 我上車根本睇你唔到 除非你著綠色衫

點解呢 因為警察既關係 其他我真係睇係唔到

你唔自拍既

唔係人地盲點已經安全好多啦

個日個個啊

有無人之前係隔離通靈post有問過野

綠色衫會安全d💩

起碼我渣果時會望多兩眼同收油

之前番工同人鬥夾車

舊野都冇用既

我當裝飾品架咋

交警真係個個都讓

屌 次次見到綠衫我都唔比油住

特別係迴旋處個個出入口都停晒咁濟

現實稱呼:圈圈
性別:女
問題:ex到底點睇我
諗問題既日期時間:2017-06-14
10:41（24小時制）

我99%時間訓到豬咁都冇捕過我夢

其實呢d應該要自己整先有心意

所以索性整第二d
不過宜家寧願冇整過

好令人羨慕嘅入睡能力
自細睡眠質素差，到year 1開始到宜家直頭頻頻失眠

Agger

我豬黎 冇野影響我心情既話唔會訓唔著

點解咁問既summer 哥

問完會......

心意黎姐,整咩都差唔多

可唔可以唔好用寧願呢個字
其實都幾難聽
什麼什麼寧願冇拍拖
什麼什麼寧願冇識過佢
什麼什麼寧願冇愛過佢

純發表 沒什麼意思 睇唔順眼唔駛開我戰

講得啱啊
「寧願」的確係好無謂嘅字眼
又矛盾又多餘又on9
但人本身就係又矛盾又多餘又on9嘅
發生左嘅後悔 未發生嘅期望
不過大師你唔like我唔再用呢隻字

收者無意 送者有心

話寧願冇拍過拖果d最撚on9乞人憎
你就...同我同病相憐

送比我算啦

點解要俾你姐

因為我有意

但我100% straight

做人都係自私d好

拗彎

屌你男人就唔可以送野比男人既咩

屌你男人送野比男人就係gay既咩

咁先岩

命中率？

唔送俾你又嬲 霸霸道道

未有咁嘅打算住

我收到可靠情報，指比卡比卡師兄之前個post講ge擔心ge事已已經發生左

姐係咩

原因唔合理姐

鬼仔

唔係好get 對呢啲野冇乜認知

但係又點解會知有呢啲野發生

送多個dream catcher俾你

唔要

x2

我都唔熟

🐷

MORE

瞓覺係人生樂趣之一

我見啲人都係問下有無守護靈

訓教係為番多d工

NONONO係問自己野多D

我想問事業 有冇人可以幫下我

不過就

問咩

轉工好定留到18年好

不過佢最後果個留言..
知咩事啦

冇牌係手

轉唔轉都分別不大

點解啊

我唔會

我講左咩

屌老母latte好難沖

因為新工本身就條件差

竟然

渣ga

乜咁渣ga

係
渣ga

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

但佢唔係話自身唔答咩😂😂😂🤷🏿‍♀️

YUP

你唔係整雪糕既咩

唔知
佢淨係好籠統咁答 麻麻/一般咁

下咩呀 即係點 有野跟我啊？？

當然,佢應該修行未夠

不過佢好似個個都咁答
xx ok xx 麻麻 xx 還好 咁樣

Y not both

鳩HEA答根本呃鳩U

但係鬼仔係咩事 禾巧驚驚

IDK 問下森麻哥吧

念力召喚summer大哥

即係轉左又晒氣

你期望新工會邊方面比而家好左先

人工 福利 AL

最重要係career path

邊忽覺得我似會自拍

依個問題就要由比卡比卡開post果度開始講起，之後的事都同比卡比卡佢係post入面講ge野好類近

問你咩

標籤左

咁佢呢幾日真係....

衰咩
打奶定沖入去？

唔知。但成日唔夠foam

工作量 福利,錢on par is ok

大不了咪變粗泡版cappuccino
不過會比人屌晒奶

📚生兄博學多才

其實係比cappuccino放少奶定多奶打

咁細仔就真係睇唔到啦,概括黎講新工條件差

祈求18 。

唔該晒軍官

不過你而家份工黎緊工作量會大左

完全唔明

gooooooooooooooooooood

有無總結，無睇

好準

緊唔緊張

暫時未有緊張感覺 見到好難講

現實稱呼:CHLOE
性別:女
問題:之前見左新工 但仲未有消息 想知繼續留係舊公司發展好定係去繼續搵工好
諗問題既日期時間:14/06/2017 19:14

個問題煩擾左一段時間 唔該哂

其實你有能力既,係之前d客on9姐
條件上而家份工唔係話好好,但都不過不失咁,做多排睇下點啦

記得整番個包膠

好的
還在呆等

現實稱呼:Ching
性別:女
問題:同男朋友係咪會結到婚？
諗問題既日期時間:14/06/2017 19:27

通靈POST2#196

相當有嫌疑

約7點

係

遲左8個字都黎

但我見唔到上面有咩鬧

明明次次都係咁今次竟然冇預到
幫我倒數一小時

唔係POST果啲啊

係咪kai

好冇品

YES

IDK
硬係好似有啲野咁

其實佢係想ching知難而退

思路一切
我係想問空空係咪kai

喔,空空大C有啲似真心膠

如果知難而退
一早放左佢飛機

點知佢係講果個上面姐
係阿 我係kai嫁

我唔明

森麻哥提通靈post,有關鬼仔,nova再quota條友講上面鬧佢
3個線索加埋講緊d咩有幾難明
森麻哥仲提埋比卡比卡ching既post

現實稱呼: 伊恩
性別: 男
問題: 可唔可以同rx復合
諗問題既日期時間: 14/6/2017 20:32

專登遲到令佢走

無錯了

扮下野話下佢 睇佢有咩反應

一定WFC

都話左我蠢囉屌

Who is 卡比卡比

死港女

返歸再答

對

垃圾港女冇左都唔可惜

快9點了

仲未到？

依個問題
幾樣野，未係時機，好肯定係同錢有關，可能想婚後過過得無咁辛苦，或者婚禮做得好睇d咁上下
男方感情運無特別旺或異常，穩定得來但又淡淡地

2個鐘

原來有個師弟18歲O5
仲勁過喂喂喂

就快有A43既人才出現

其實點睇一個人既星盤係邊方面旺唔旺

人生

行星廟陷同相位係基本
遲速追逐都要睇

行星倒退果啲都要?

真心講一句，先唔好諗法科，佛教，耶教果套，用返newage果套睇都已經知有問題啦
newage其中一樣野就係講維度，維度越高能量越高，你channelling上高維度指導靈真係無可能越練越陰囉，只會被佢帶到自己能量越來越高，咁當然，有無水你走入阿修羅道就係另外一個問題啦
另一樣野就係講光同愛，因為第一點的關係，應該條水會變得思維越來越通透，心境越來越平靜甚至慈悲至係

係，但有時都唔注意得咁多

森麻哥，我好苦

到底係咩既問題，我而家可以做到啲咩

唔好無視我nar...

太玄而不明

唔洗排隊咩

睇緊詭探 好驚

幾個青少年自駕旅遊巴去左個GPs cover唔到既地方果套?

女神啊嘛

呢兩集講落降頭

我係肥妹咋....

怕

算啦 我冇睇過 係唔知的

o5好多咩

.........

be reless

...................

..................

............................

......................................................

條女仲同你單獨出...

………………………………………………………………………………………………………………………………………………

就黎跳樓

做咩

搵啖食姐

少奶 少四原本嘅分一左右
打左水先 好快上到手

係 lol

...........................................................

掌心因此多出一根刺
沒有刺痛便懶知

無人理我

...........

.................

即使一生多出一根刺
沒有刺痛別要知

好多負能量

明天到我決戰勇者塔

咁俾返d正能量大家
一覺訓醒就會冇事

如果訓得著嘅話

幾時沖比我飲

冇講到咪唔好講,用沉默離開彼此

打暈自己

皮已正

唔係唔理 而係永遠都到唔到你 事關都冇人占

我真係有次失眠試過做類似嘅野
打唔暈仲嬲到醒晒

叫屋企人打

開到邊

但我鋪頭係用1shot, 之後用另外杯倒奶再打foam
我唔明呀你add me tg 傾

頂你個肺飲左一杯咖啡就失眠

唔知
你由今個post開啦
淨知開哂post 55

tg ar眠寶出事喇

無追通靈同比卡比卡post
係咪即係通靈post個個人link錯野？
朋友們link岩左個人真係正能量左同平靜慈悲左
同埋唔會話會比上面鬧，因為佢地知係用黎幫人/開解/指導人 so far我識人搵人幫佢做5次指導都無事
不過我覺得如果自己無人lead就走去嘗試接觸高維度野好易走錯路連錯channel

Ok now. Me 失眠

都無人開占

咁早訓覺架咩呢個post d 人

我未呀hehe

頂你同我兩邊走
你個邊都3點幾仲咩唔訓

你真係明知山有虎，偏向虎山行

喺房9 up緊

你一心三用

未瞓同我玩吓遊戲啦
我有啲嘢諗唔通

借問聲你咩事

個人好似冇乜方向咁 事業同愛情
唔知係我諗多咗 定係點
有晒目標 但好似分手不暇咁

分身

Line黎傾傾

你line係咩

乜野你唔係有我line咩 我搵下先

輕輕一推 你地會幸福架

你咩事
頂我想訓覺
雖然我9半就訓左但2半醒返

訓啦 我好快無事架啦

我就係訓唔到 訓到我就唔會係到

早

屌你失眠都算仲要肚痾

有無保濟丸？飲多啲熱水

一起身食左塊餅即拍左4粒喇叭落肚

喇叭牌都ok既😂😂😂👍👍👍

住得高既人特別低賤,次撚次出門口都比條住最高既撚屌撳撚左部lift上去

得唔得閒

搭緊車都算得既

喇叭常伴你心同行 真正與你是一家人

Tg u

你細細個 日本正露丸已經係權威

食錯野啊？ 飲保礦力啦

食左喇叭好好多啦 今晚先沖黎飲。我都唔記得左自己有pocari

眠寶on99

That's you

早 響地鐵見到hurt我frd既男人
好想衝上前打佢一巴

嚴重溝通障礙

有花生食

無 佢唔識我 但我認得佢

咁佢點hurt你個fd

可能最後因恨成愛

清潔姐姐整左兜馬蹄糕比我食,佢叫我今日食晒佢但好撚大兜

有第二個

咁賤格

呢個做乜鳩

你覺得kai既會做乜鳩

我都想食

去買

Fat 不了

早晨呀

所以我而家200kg

早啊

正呀 其實算少啦

係日本瘋狂食燒肉同炸野
而家跑唔郁,星期一唔知點算

Cls j

呢個世界 帽既太多

未試過

女人 覺得人差就要想打人 好撚危險

未比人帽過

想試都冇得試

托賴 未試過 不過就算比人帽既話 咪搵下一個囉

好難搵咩

u a380緊係唔難

我都未 唔想試

永遠單身咪可以唔帽

所以我咪未試過

男人派嘅係咪都叫帽

真係仆街黎

唔係我

比人帽姐係好似比人搶玩具咁

人地岩用咪拎去囉 自己買過第二件囉 唔洗執著啵

同道中人

雖然呢個落花流水式嘅心態係好
但玩具...

人地岩味人地要囉 仲後生 搵第個囉 又唔係難溝

去google 詹培忠點形容女人 然後學野啦

笑咗

教精左你添

咁咪好lo

兄弟

毒撚團

唔岩搵過個無問題
但背住一個搵第二個就唔ok

今朝先同自己講呢幾日絕對唔可以比自己整親,但轉個頭已經比石膊左條10幾cm既痕係隻手到,差d放血

你對於受傷既執念造就左你而家既成就

但唔咁樣諗又會成日整親

兩家☕🎁

團? 邊撚到團呀
得我地兩個咋

真a0 here

u a380

你點答佢

有無鬧佢

no 我仲係單身 想知幾時有拖拍

IDK

佢都on9 撚記得你生日咩屌你

唔好話乜鳩 咁撚多日子點記 又乜鳩記念日

一定屌鳩佢 話點撚記得你幾撚事生日

等軍官介紹女女

介紹空空俾你

你係咪調轉左
我等你帶我去蒲

二人唔可以組團啊

係組隊

加埋我囉，我依家都單身狗

易呃易氹

百貨應百客

我柒到比人飛啵

no photo no talk

做乜鳩

舊工無啦啦又叫我聽日同後日唔洗返
玩9我 早d同我講我咪同新工夾到。妖

教識徒弟冇師父
新做果個叻過你可以完美取代你

咁都係步驟野姐。做得多就得。
但好過份其實，我上星期五已經問佢想我返到15定18。佢話18，咁我d更係定死。自然唔會覺得比人cut更仲要cut鐘啦。就算係都早d同我講。唔係我返左先同我講你今日可以早d收工。聽日要返工先前一晚講之後兩日唔洗返。玩咩。我時間車錢都係寶貴架
早d講夾好哂大家ok fine. 但依家唔係囉。同埋早夾左我可以同新工個邊training 夾好d時間

兩日姐 是9但啦

我朋友開嘅 有興趣就去啦

冇ig,不了

點樣處理唔要既水晶???

掉左佢

埋左佢

燒左佢

咁點掉法

點埋先

是但掉落垃圾桶lo,你鍾意可以距離20米一腳踢入去
普通礦石黎咋嘛,你當真係有神仙神力係入面咩,你唔好掉本書都問點樣掉

咁拎個盒收埋佢算

點樣處理唔要嘅情感???

掉左佢，埋左佢，燒左佢

我點知咩

在用沉默離開彼此之前,我們用盡力氣相遇

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

兩條毒撚散播負撚樣

你和我平行線 何時才是我們的交會點

第三條

靜悄等待 禮待 傷害
唯美泛香堪採 過千載 回頭是最愛
最鍾意既一首歌

官方係話水晶可以就咁埋左佢
情感都係就咁埋左佢

如果佢識自己飛返出嚟
i mean情感

最多咪失控一兩日
再埋

無人 今日我得閒我開牌

罷工罷左幾耐

你先係

又再講 沒有情人時還可自愛

叫春post

我唔開心嘛

咁我將啲水晶拎個盒仔收埋佢
然後再封印

會掛 睇下我今日開到邊

張床太有魔力。成日一攤上床就唔想郁唔想開牌

最心痛是 愛得太遲

好眠寶寶

我我我

無人愛me

今日落雨 好啱心情

2個月後番黎拎結果

媽媽今天不必擔心我

唉

1001